# และแล้วก็มีวันนี้ประกาศซัพพอร์ต.NETบนอย่างเป็นทางการRed Hat Core RHEL #
เมื่อปลายปีไมโครซอฟท์ประกาศความร่วมมือกับหลายอย่างหนึ่งในนั้นคือการซัพพอร์ต.NETบนลินุกซ์ตอนนี้โอกาสที่ว่ามาถึงแล้วหลังจากไมโครซอฟท์ออก.NETที่ทำงานบนลินุกซ์ฝั่งของก็ประกาศรองรับ.NETบนและทันทีถือเป็นดิสโทรเชิงพาณิชย์รายเดียวที่ซัพพอร์ต.NETอย่างเป็นทางการลูกค้าสามารถใช้บริการซัพพอร์ตจาก
และไมโครซอฟท์ได้ด้วยบอกว่าการซัพพอร์ต.NETจะช่วยให้แอพพลิเคชันที่เขียนบางส่วนด้วย.NETและบางส่วนด้วยสามารถทำงานบนได้แล้วและลูกค้าที่มีแอพพลิเคชัน.NETก็สามารถย้ายแพลตฟอร์มเซิร์ฟเวอร์ระหว่างมายังได้ง่ายขึ้นมากที่มา
Red Hat Core Red Hat Core Red Hat Enterprise Linux RHEL OpenShift Red Hat Red Hat Java RHEL Windows Server RHEL Red Hat 